德軍總部新巨像 尾二關點過?

睇攻略話要鐳射槍爆開個箱,但鐳射槍完全唔知係邊拎,有冇人知?

本身一開頭係有,但中間唔知係咪換槍時掉左,唔知點執返,唔通要由頭打過

仲有冇人玩

卡關竟然上連登問而唔問google?

google都搵唔到，唔知點有返把槍